到底幾時先可以正常返深圳消費

大家覺得 4月中？ 定要去到5月先得

好耐無推油同食海底撈了

下 你係連登講依啲野

冇封關點解唔宜家番去
拉

你好 屌你老母

曲到圓？

請善用起底功能

幾時你都可以去架，又無人唔比你去

宜家翻唔到咩？咁想食嘅話可以宜家去啊，順便帶埋3萬啊，thx

邊度推油正

要完全無事

睇你想推邊到啦

下 大把連登仔飲喜茶 行東門

叫雞就叫雞啦
扮咩推油

日日出街都有人死
咁你係咪唔出門口

On9仔 叫雞去建興搵麻友得啦

好掛住深圳d女朋友😭

隻病毒外國傳過黎

大陸已經用中醫病得好

即日感染數字低過外國

即刻去啦 仲諗

驚未復工

海底撈未執咩

未

起碼等多半年....都唔知得唔得....意大利依家先開始爆發.

無得去水立方

而家都得架

依家已經大致正常，深圳0 確診好耐，好多人打緊邊爐，樓主放心

4月20囉停完課啊嘛佢講
香港又跟住講4月20最快結束停課啊嘛

上次去識左個湖南妹 正到仆街
比佢chok2下就射左
好7

好想去加洲永泰

he is a childish attention seeker only

洗願艇

比左幾多小費 唔係條條女肯 驚比人捉

又貴又老正

爵士鬆大腿

你比錢咩都玩得啦 所有深圳骨場幾正經都有邪啦 比錢姐

清快啲走 我幫你頂住

唔洗 我行得正 企得正 唔怕佢地 我721 831 比人打到豬頭都未驚過

傻鳩足絲雞？

動物園好似好d

好想推到出火

想食蘭州拉麵

嘩 一google就有相睇，依家仲有update

一試返唔到轉頭

我係上面識左個男仔
好想念他

試下先下次

佢地識閪咩

我波台組團帶隊

我住深圳

國內喜茶同本地個啲唔同級數 好想飲芝芝芒芒

旗左